## Теоретический вопрос

- Опишите своими словами, что такое экранирование, и зачем оно нужно в языках программирования

- Экранирование применяется если мы хотим отобразить в тексте спецсимвол который является управляющим. В js нам может понадобиться обратный слеш чтобы экранировать ковычки. Или чтобы экранировать обратный слеш мы тоже воспользуемся обратным слешом.

